美國再係咁印法，窮人一世都唔使翻身

今年咁樣印錢，你賺嘅百分比唔得多過有錢佬，你真係蝕到入肉

熱錢走哂黎香港
又話有疫情樓市收皮既

唔使諗啦，大陸人開離岸公司，繼續炒樓。
佢啲錢又冇小到，除非政府立例非香港人/公司名義不得持有任何物業，如果唔係只可以GOGOGO

睇樓價都知啦

救命呀有冇人教吓我點樣可以翻身

唔買美股就真係翻唔到身啦

所以要把握今次美股牛市機會，博盡D賺夠就退休去東南亞

佢翻唔到身關我撚事 我有錢執咪得

美國佬日日起我銀包偷錢,仲衰過大陸人

放銀行佢點拎到

華爾街巨鱷又榨壓中部州份啲福音派

呢個世界有通脹㗎
而家呢個世界無啦啦多咗錢,你啲錢咪貶值囉

呢個年代唔玩股票都要死啦

其實美國印銀紙咪啫係共咗唔投資嘅人嘅產囉
唉呀，好邪惡呀

無可能
放銀行咁safe
!

小心比D傻西追擊

以為你真係唔明
sorry,原來你扮野

唉，我本來都係放錢喺銀行扮瀟灑，唔去投資
十幾年後才來後悔

me too 要將錢變做資產

今晚有冇打個冷震

咁樣印法真係痴撚線
下幾代無父幹果Ｄ實同你死過

allin地產股做對沖囉

變晒電子貨幣 有排升...

美金值錢，你真係無計